金鐘地鐵A出口班拉閘職員我屌你地老母

當大家都覺得地鐵開車飛閘俾一班手足好偉大
想講番另一班屎忽職員
你地唔好諗住出黎拎光環
我地只係尊重同讚賞開車飛閘ge職員

想講番發夢經歷
當新聞一講放催淚彈
已經有手足喺地鐵站門口叫人快d落去 出面掟左彈
好多人落緊地鐵站走緊
落到去
聽到另一邊A出口 企左一堆職員話要閂出口
上面要拉閘

痴撚線上面仲有好多人走緊 上面仲放彈
你班人話閂出口？
有冇人性？？

多謝站內有手足呼籲一齊衝上出口block佢地閂閘
仲有一班一齊屌職員ge手足
最後大概七八個職員見到多人
立即淆底話唔會閂出口
一班手足要佢講多幾次肯定真係唔閂先肯落番地鐵站

一開始呢班屎忽職員仲話上頭order唔關佢地事
你地咁樣同警犬收order做野有乜撚野分別呀？
屌你地老母

講番出黎除左想屌你地班仆街職員老母
仲希望當時A出口落緊黎ge手足明白
我地上黎唔肯走
唔係有心想塞住你地落地鐵站
唔好意思

最後落番地鐵站聽到一班手足歡呼知道有人開左車飛閘
多謝開閘的你
請繼續盡量幫助香港人
唔好好似封出口班西女人同老屎忽一樣

多謝一班手足 香港有愛

屌 留名訓醒再推

推

垃圾職員！

有冇影低佢哋啲狗樣？

香港人真係好團結

不排除有狗隻混入

一定要block撚住呢d西女人白痴行為
拯救手足責無旁貸

當時太急冇影到

推，為份狗工人性都冇埋，仆街

諗番起都好撚嬲
人命黎
上面放緊彈
大家都係想安全番屋企姐

發夢見到係有柴嗰啲拉閘 有證嗰啲仲叫我地快啲行 好彩最後佢地無拉到閘

有冇屌柒佢地